大家做哂暑假作業未

聽日開學了

欠交算了

仲未做實習報告

有冇人幫我做

MTR交左500都要上庭？

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

小學雞死返去玩跑online啦